《金融時報》：北京擬明年三月換林鄭 指陳德霖唐英年「領先人選」

《金融時報》：北京擬明年三月換林鄭 指陳德霖唐英年「領先人選」

睇下今日會唔會出來否認.
777條八婆, 個樣成日串串貢!!

是撚但啦 都話唔撚到事

姐姐呢?